真正愚樂台已死 各位愚台手畜有緣再見..

再見斬師兄..

好彩我愚樂台組爸抄哂班手畜牌...

賓師兄..

再見甘多位

雖然平時成日互屌 但依家有少少唔捨得

斬B

大家可以聽住izone嘅gokigen sayonara咁見證娛樂台嘅收皮

出門之前唔該做左呢幾點佢!

［花10秒睇保護自已］千祈唔好以為啲狗好蠢 其實佢哋不斷做緊嘢

[重開][全民上鎖]立即將你嘅SIM card上鎖！